我要向高山舉目

我要向高山舉目 我的幫助從何而來 我的幫助從造天地的耶和華而來

哈

利

路